[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲

<上一次賽事討論Post
[桌球] 中國公開賽 2019 - 世錦賽前夕

-------------------------------------------------------
10-17/4 - 世界桌球錦標賽 2019(外圍賽)
20/4-6/5- 世界桌球錦標賽 2019

Snooker Links
World Snooker
World Snooker最新消息

Calendar 2018-2019

世界排名

2019 Coral Cup Series Ranking [New]

AST(2018-2019)球手平均出Cue時間

外圍賽Link，正賽Link將於外圍賽完結後更新
分數直播

Match list

賽程表

Draw

無裝now tv福音
Now E將於4月底直播世界桌球錦標賽。桌球迷敬請留意日內公佈的有關詳情
訂購Link
訂購前請先申請一個Now E帳號，然後準備你既信用卡，搞掂

直播Link

WhatsApp群組220人左右，約戰、即時賽事討論、全新/二手桌球用品買賣、Snooker交流等等

-------------------------------------------------------

10-17/4 - Betfred World Championship 2019 (外圍賽)
20/4-6/5 - Betfred World Championship 2019 (排名賽)

2018-2019桌球賽季賽事回帶系列
Kaspersky Riga Masters 2018
Neil Robertson 5:2 Jack Lisowski
[桌球] 世錦賽過後，Kaspersky Riga Masters 2018

World Open 2018
David Gilbert 9:10 Mark Williams
[桌球] 史上首次兩位香港球手打入正賽 World Open 2018

Paul Hunter Classic 2018
Peter Ebdon 2:4 Kyren Wilson

Sangsom 6 Red World Championship 2018
Ding Junhui 4:0 Kyren Wilson

Shanghai Masters 2018
Ronnie O'Sullivan 11:9 Barry Hawkins
[桌球] 上海桌球大師賽 2018

China Championship 2018
John Higgins 9:10 Mark Selby
[桌球] 中國桌球錦標賽 2018

European Masters 2018
Joe Perry 6:9 Jimmy Robertson
[桌球] 歐洲大師賽 2018 - 慳皮既Now Sports 637

Betvictor English Open 2018
Mark Davis 7:9 Stuart Bingham
[桌球] 英格蘭公開賽 2018 - Come On Ronnie

International Championship 2018
Neil Robertson 5:10 Mark Allen
[桌球] International Championship 2018

ManBetX Champion of Champions
Ronnie O'Sullivan 10:9 Kyren Wilson
[桌球] ManBetX Champion of Champions - Come On Ronnie

Betvictor Northern Ireland Open 2018
Judd Trump 9:7 Ronnie O'Sullivan
[桌球] Northern Ireland Open 2018 - 繼續Come On Ronnie
(1)
(2)

Betway UK Championship 2018
Ronnie O'Sullivan 10:6 Mark Allen
[桌球] Betway UK Championship 2018 - 百屌傅家俊 & Go Ronnie
(1)
(2)
(3)

Betvictor Scottish Open 2018
Shaun Murphy 7:9 Mark Allen
[桌球] 蘇格蘭公開賽 2018 - 倒數傅家俊職業生涯 & Go Ronnie

Dafabet Masters 2019
Ronnie O'Sullivan 4:10 Judd Trump
[桌球] 德國大師賽 2019(資格賽) & Dafabet Masters 2019
(1)
(2)

German Masters 2019
Kyren Wilson 9:7 David Gilbert
[桌球] 德國大師賽 2019

Coral World Grand Prix 2019
Ali Carter 6:10 Judd Trump
[桌球] 世界格蘭披治賽 2019 - 首圈OSO對碰傅家俊

ManBetX Welsh Open 2019
Stuart Bingham 7:9 Neil Robertson
[桌球] ManBetX Welsh Open 2019

Shoot Out 2019
Thepchaiya Uh-Nooh 1(74) : 0(0) Michael Holt
[桌球] 中國公開賽 2019(資格賽) & 單局限時賽 2019

Coral Players Championship 2019
Ronnie O'Sullivan 10:4 Neil Robertson
[桌球] Coral Players Championship 2019 - Come On Ronnie

Gibraltar Open 2019
Stuart Bingham 4:1 Ryan Day
N/A Post

Coral Tour Championship 2019
Ronnie O'Sullivan 13:11 Neil Robertson
[桌球] Coral Tour Championship 2019 - Come On Ronnie Again

China Open 2019
Neil Robertson 11:4 Jack Lisowski
[桌球] 中國公開賽 2019 - 世錦賽前夕

新Post都負皮，小氣到

一身蟻

28蚊又要課金

我估唔止$28

再post

已經分左上下線？

分左 上面上線 下面下線

決賽又係羅拔臣對奧蘇?

-6對oso

Marco第一圈就打羅弘昊，仆得街
反而二,三圈啲對手仲弱啲

痴撚線，18日既賽事$28，即係每日$1.5

名智桌球(柴灣) 第一屆64人評分賽 決賽

所以咪話好撚抵

lm

marco 入到正賽 已經當超額完成

下個禮拜出snooker 19

尋晚先睇完Gameplay，估佢唔到

留個名先

啲人樣整得好核特
動作又唔自然

過到頭兩圈資格賽先再講啦

oso個組點打阿屌
成季最有奪冠力個兩個同組

原來-6今季打得咁差都仲多Murphy 500鎊

因為Murphy都好廢

以頂尖運動員黎講,Snooker球手搵錢真係少得可憐

好似係4月17

今年世錦賽冠軍史上最高都係得50萬鎊咋陰公

個人運動黎講，獎金最高係網球,高爾夫球，桌球獎金算算比上不足比下有餘啦，Fu今季打十幾個比賽先得68000磅，好明顯係自己廢啦，仲有乜好講？

我反而覺得算係咁
網球高爾夫呢啲本身就係有錢人玩意冇得比
幾乎剩係得英聯邦玩既運動，仲要真正接觸大眾40年都冇
Snooker獎金已經高過全世界絕大部份其他個人運動，其實甚至係非常唔錯

有冇消息Snooker 19香港係賣實體版定數位版

機票錢都未必夠畀

Topic 寫漏左
-6 職業生涯尾聲

marco幾點？

一睇發現澳洲佬個樣老咗好多

原來已經37歲

睇多一日就bye了

星期五
-6 對 羅弘昊
吳安儀 對 mcmanus

星期六
andy lee 對doherty

下星期三17號出Snooker19，Pre-Order先

new post lm

Pre-Order on Amazon £25.99

Pre-Order on PlayStation Store £26.99

一路玩住PS4 Snooker19，一路睇世錦

1700 電視臺
-6 準備係世人面前出醜

Come on marco!!

笑咗 ching你個名

有無師兄有live link？

cue后

先輸一舖

安儀 1:0 ，FU 0:1

吳安儀 竟然拎到一局

一陣贏埋

alan mcmanus 狀態都好一般

咁打落去安儀真係有機會偷雞，FU 1:1

吳安儀 2:0

吳安儀仲好過牙傅

四眼Cue后傳家俊兩邊都係2:2

屌打咁大力做乜

molamola打到咁

傅生追返局先

要入用户名？

是但入個就得

thx

下節快啲去個廁所唔好洗手 可能對手即刻棄權

吳安儀 最尾隻 pink double 中袋

McManus

FU 3:6 ，安儀 4:2

Fu 3:6

低處未算低

冇睇live, check返見到3:6屌出聲

Come on onyee

幾點打第二節？

come on Alan

Fu輸埋呢場世界排名會跌到52

英國時間夜晚7:00

親中定眼疾桌球

心態問題

4:4

-6

自動棄權啦屌如果你想睇反 Cup 都係訓覺啦 好夜架啦

幾點再打？

jimmy white?

0200

用外卡打緊

傅生咁既態 張家瑋都打唔贏喇

第一節已經拎到4局, 多過之前3年加埋算唔算超額完成

cue后都幾-6
不過似乎打得好過andy lee

等睇macro反cup

算啦 5-10

6:6
-6連續兩q century

6-6

有冇link

-6有狀態同冇狀態真係爭好撚柒遠

onyee 呢？定係今日無

-6仲喺度垂死掙扎

Mid session 之後唔睇 廢事佢打到五點先輸

打緊 5:5
上面有link

上呀

Come On Marco

Marco Fu 6:7 唔洗手

拖耐啲 alan就攰

估唔到真係有-6廢過Q后嘅一日

6-9

6:9

唉 支持安儀算

一杆收檔

break 幾耐？

fu 7:9
Com'on Marco

啡波😥

molamola

會唔會退役呢

自動棄權

可以專心搞旅行團了

安儀打16局一Q 50+都冇，希望佢下年再有進步，至於Fu可以話係職業生涯最低潮，希望佢捱過呢關，番香港調整心態，下季再出發，真係跌出64先退役都未遲啦

好彩係鄰國人鍾意snooker 多贊助泵水去撐住呢個運動

老過沙皮
真係唔似

沙比好多鬍鬚+羅拔臣白淨

係 支那個個都中意篤波

想問依家有邊個進取型新星好睇
呢幾年撐oso都好快冇得睇

-6咁快已經可以番黎

下季唔打返好少少唔使好耐就跌出頭64

今季都係得一個比賽可以連贏三場，都預左佢入唔到正賽啦

退休退休退休

Jack, Brecel

有冇 link 睇 Doherty vs Andy Lee?

Ken Doherty 2:2 Andy Lee

Doherty 2:2 Andy Lee

4:2

5:3

5:4

好

希望下個賽季佢真係調整返心態 搵返佢團火 繼續come on marco

doherty 10:8 andy lee

輸黑柴

Andy呢場已經算全季打得最好，可以係Doherty手上贏八局算係咁

最進攻型嗰個都冇講
趙心童打波零防守

佢第15局 領先8比6個陣, 打失左最尾隻綠波, 跟住比杜靴迪 清曬color 波, 呢到真係好傷

算啦，都冇預佢贏到Ken

9比6 同 8比7 心理上差好遠。

Andy ast仲長過吳安儀
睇佢篤波真係好辛苦 每que都好似等極都唔會出咁 唔講以為pause咗段片
唔係話唔撐自己友 但如果啲職業選手個個都好似佢地咁打法桌球一定好快玩完

第一季出Q超過30秒 : 罰錢 ; 第二季 : 取消職業資格

遲來的春天，15號賽程

go Jimmy go

幾撚型棍

Jimmy White再次跌出頭64，如果唔打Q School如無意外要退役
最後一輪有九個中國球手，好大機會打破最多中國人入世錦賽紀錄

16&17號賽程

算啦⋯⋯見到佢一把年紀係到比人虐 好心up
永遠嘅無冕之王

原來James Cahill今季用業餘身份都打左成季，仲有機會入埋世錦賽32強，咁佢D排名積分會點計??

官方Facebook都有直播，Watch search World Snooker

Top shots Tour Championship 2019

第二輪外圍賽賽果

Thepchaiya第一個晉級

叻仔打低(爆肝拿)

Gary Wilson 10:6 梁文博

梁文博下季仲唔發力上top 16?

Mark Davis 10:7呂昊天，大陸輸多個

Snooker 19 美國區PS Store $280左右

英國區PS Store $60左右
想玩隻Game都咁難，香港區PS Store應該冇得上架，如果要玩Online又要課PS Plus，唔知香港會唔會入貨Snooker 19 實體版(歐洲版)$3xx左右，Snooker Nation Championship 2019新Game今日上架只有數位版，冇出實體版

周躍龍 10:6 Eden Sharav

James Cahill 10:6 Michael Judge，業餘身份打入正賽

Michael Georgiou 10:8 顏丙濤

Martin Gould 10:8 Daniel Wells

稍後12點進行最後一輪外圍賽，3日後(20號)世錦賽正式展開，分別香港時間17:00/21:30/02:00，32強採取19局10勝制，16/8強25局13勝制，4強33局17勝制，決賽35局18勝制

上晝最後一場比賽，Mcgill 10:8 Milkins

心童入咗正賽

計埋DING總共六個中國球手入正賽

奧蘇對Cahill
Selby對趙心童
Ding對Mcgill
Bingham對Dott

Cahill vs rocket 🚀

第一round最好睇應該係un-nooh vs judd

第一圈好睇
Williams vs Gould準繩大戰
Oso vs Cahill職業一對業餘一
Selby vs Zhao 100%防守vs100%進攻
Judd vs Un-nooh 快速桌球

now 有無得播

Selby vs Zhao
想兩個都晉級

想心童晉級, 不過沙比實守死佢

沙比狗

呢排沙比無態

沙比 啲 b game ,唔知心童頂唔頂得住

出左賽程表

好難
沙比套打法剋死趙心童呢類靠準度嘅球員

冇裝now tv既巴打，記得課金$28 Now E睇波了

now tv 637直播賽程(修正版)

得一個台播實在太少 想同時睇哂兩張枱

Eurosport player做到呢樣野，不過Block撚左香港

啲時間幾正

趙心童第一圈就打沙比，真係冇運
以佢今年表現其實有能力走多幾圈，偏偏撞正個最剋佢風格既

上BBC iplayer個網會有哂兩張枱睇
求其用個email登記就得
不過只限英國，我估香港用VPN扮英國去個網應該睇到
如果有巴打有呢個需要可以試下

cls，個戲馬話係1998年決賽都有人信

走多幾圈
佢係有天分但會唔會太高估佢

Break building同cue ball control都冇可能係top 16水平

沙皮咁廢 贏佢都唔過分

Btw, snooker 19 ps4有無巴打搵到有實體買？

我諗 趙心童要打到好似 佢之前有一場打oso 既form 先會羸到沙比

同意 雖然都想心童打贏selby 但即使selby有幾廢都唔可以低估佢嘅safety

太殘眼Happy BirthdaySnooker 19

無-6唔慣

基拔敲左咁多年門終於有得影呢幅威水相

FU重返TOP16近乎無可能

同埋 scrappy frames

Allen 著咗增高鞋？

趙心童抽中打shaun murphy就好

Un Nooh 對 Judd 可以挑戰吓當年奧蘇對 Drago 個最快紀錄

UN-NOOH如果搞掂Trump，等於幫奧蘇掃除最大障礙，全力撐泰仔

心童準係真係幾撚準 但一唔入通常都會漏啲easy chance 同埋佢safety都係麻麻 對住啲top player好易俾人反cup

睇人玩完之後完全冇興趣 D畫質又差 配音又亂黎咁

啲球手動作生硬到真係

都係玩返09

乜聲都有 就係聽唔到有響袋聲
配音有時你係會估到之後會發生既事
又多bug 成支rest成個人插入張台都見過
觀眾又冇 人又同09差唔多樣 畫質睇落又唔夠09好
除咗對比09張枱會有手掌印 多比賽 比多啲人多啲模式你揀同有online之外 唔覺比上一代有太大進步 畫質同人更加唔覺係2019年作品 成隻game整得最好最靚就係個介面

因為介面static野最易搞但真心覺得2019年運動game仲停留係呢個質素既畫面真係難搞少少
想買都係想得閒過下手癮

呢個真間唔中開機同巴打連線鳩pot

但無實體碟 唔想又搞外國ps store

開一個美國PSN好快，最煩係要上Amazon買PSN Digital code入落美國PSN到，因為外國PSN唔support香港信用卡，頭先先搞完依家玩緊

09易玩過19好多，19入波角度大少少都好易miss,同埋落西打都好難入，袋口彈返出嚟

來了來了 橫風橫雨安坐家中睇老威

BBC又係老奉遲幾個字

Now e 睇左2個字廣告

頭2場放D咁差既戲碼

睇下luca先

World Snooker facebook會有直播

想問下決賽果日香港時間幾點，要準備請定假上網睇

有無luca對gary link?

martin go

有冇巴打有 免費 英國 vpn 推介

嘩 martin go

痴線超準

唔睇樣分唔到luca同wilson

邊個台有得睇呢場?

變martin 鳩

我睇bbc

martin個chalk袋點解掛係呢個位

martin 鳩道氣咁快洩晒

巴打有冇多條link 想睇

luca brecel想點

的士已經夠廢

你意思係威叔嗰場?

呢兩條友

Gould 球黑柴

跟著兩場都唔好睇

唔使問 一定遲

Come On Ding

點睇丁果邊

點睇丁果邊 BBC 只睇到賓仔

3 balls plant

有無打丁link 唔想睇垃圾阻住奧

頂住先

Ding 1:0 McGill

清

暫時頂住先

麥基爾 盲打

1:1

個黑柴

Mc Gill隻錶咁頂癮既

丁唔太得喎

我懷疑丁打假波

3:1

仲有冇link

McGill光頭好柒

Neil 4:0 咪鳩阻住我 預測10:0完場

Come On Neil

Neil延續勇態，繼續係奪冠大熱

正, thx
後尾拉到無comment版

mcgill excellent shot

多歲大熱都會唔知點解突然有一round收皮

另一邊 Neil 打得太輕鬆

我有預感今年會有147

mcgill 個頭做咩事光到咁樣? 有病呀? 定係咁快禿頭?

唔諗住放水

係髮型

慘無人道

突然間now E睇唔到😕

咪鳩阻住我打假波

5:2 is coming

佐治叔生無可戀

食完野唔洗手唔抹嘴

唔好9:0

不如打多局完左佢喇好嗎

9:0

陣間10:0收工

Gem Beyond 王力宏

Nowe無兩點播？

now e好似死咗

質終於轉歌

Dklm 客服問佢佢叫我清cache

因為NOW TV服務同NOW E服務係唔同的

您可以於稍後時間再睇返有冇賽事重溫

羅拔仔 keep到個態
直落9:0

哇，份野邊度搵返來？拜服

我買左now e冇直播睇嘅，得重溫

Gould

趙心童 中國GD

Twitter

正賽有冇試過炒10蛋?

好似有

1992年John parrot 10-0 Eddie Charlton，暫時唯一一場，不過果陣Charlton已經62歲

現場會派埋？

佢有寫精選賽事

之後我問佢咁有無now e個schedule 佢收9我線
嬲撚到 都唔知幾時有得睇幾時無

John higgins準備收皮

依家有冇直播？

唔該晒，我俾咗錢但係係個網頁搵唔到有直播

有無巴打有link

Ding

有無john同mark link

麥嬌個 look 咁型既依家

更加似薑餅人

睇唔慣

斯諾克 自己揾

練習檯d燈光完全唔同色

嘩丁

丁輕鬆過關啦

ching想燈

都係揀一張枱播 重溫就有曬

丁飲咁多水

Ding 9:6 McGill

丁呢局唔好彩 明明d safety經已好靚

肥丁眼皮開始係咁跳

有冇奧蘇利雲睇

9:7

丁唔好亂黎

OSO聽晚21:30

讓夠了，10:7完啦好嗎

丁

冇147睇

丁應該輸

又做乜

丁鍾意打藍多過黑

搏147咪好 打藍開pack

Ding 10:7 McGill

break 106

睇下玩Game係咪一樣咁負碌先

想問下係咪pc 玩，想買

唔係，PS4版嚟，係機鋪用Remote Play屋企PS4

香港store仲未有

冇啊，要用美/英國PSN再用Amazon買US點數download

Come On Shaun

係咪完全冇消息香港幾時會出?

之前agtv 成日都播 依家點解冇晒 都唔知邊度有得睇直播

唔洗手彈琴

肯定媾死女啦，又靚仔，又粗壯

637竟然播Luca

彈琴少少緊張

嘩桌球狗突然咁準

murphy 好準

班鬼佬咁鍾意飲冰水

琴手連續兩個long pot都差好少

桌總狗咪撚147

虛火

靚女球證都好緊張

其實想問下個Luo 點解要帶手套, 係想滑啲出Q 定點

Brecel 6:5 Gary Wilson

方便去廁所唔使洗手

正解

夠晒環保，為地球珍惜資源

其實好視乎球手嘅感覺
冇話戴手套就出que就滑啲
top16 都冇一個球手戴手套

我自己玩美式桌球戴手套覺得出Q太滑

琴手輸自己

Snooker好少人戴，美式就多

美式就多人帶 , 但英式真係無咩人帶, 所以好奇問下

沙比之前有帶過一排

呢場好悶

有冇咩原因講下, 因為美式好多人帶,

習慣掛

有d人手汗多 好易啜住支cue

murphy 147

美式多人帶既原因係因為美式cue全部都係用楓木 而楓木cue果層finishing油會令支cue既手感好啜 會影響出cue

Top16都有人戴過架，唔知邊個排名賽喺大陸搞，個場潮濕到仆街，連沙比都有戴手套打

更正: 係cue wax

4:0
唔洗手會唔會食蛋

呢場shaun同luo令我諗起18年Masters oso對marco

搵到2012年海口公開賽

會唔會又一宗血案

murphy 依場有冇人知個個材判囡囡咩名

個球証好正又大波，我掛住睇佢都唔係睇波

oso嗰場吊起-6嚟打
同呢場冇得比

Brecel 7:5 Gary Wilson

name

Desislava Bozhilova

7:6

McManus 都好似有用過

撇除梅菲係保皇黨，佢d準繩度真係keep住好穩定尤其打世錦賽（除左對火箭一定被屌打）

-6 連外圍賽都打唔入

-6 今次世界賽 連外圍賽都打唔入

Btw 如果now係收緊兩條live feed不如搵個台播埋佢啦屌齋英文都冇乜所謂，前幾年一個台播火箭一個台播丁俊輝都得

羅弘旻想死

Roger見佢打到咁 一定屌爆佢

羅弘旻成日口 upup
好似傻佬咁

shaun依家似返個top 16

shaun: 對手太廢, 我9 pot

睇住佢咁起迫法我都想死

成日亂博波留比肥梅打

又送餐

Luca

7:0

92% vs 67% pot success

循例要俾 LUO 攞一局?

抵啦打贏-6呀拿

會唔會正賽都兩場10比0

feel 都佢已經有信心危機

感覺今屆中國多左選手, 但都係得丁一個水準夠

佢可能諗住拎20萬就走

就係條LUO 打外圍賽打勝-6

搏147大好機會 反正贏硬

比較想睇趙心童
不過對沙比驚佢都係慘死多

8:0

唔係驚, 係一定

痴線下一回合shaun對neil

好大可能

可能 沙比又打假波呢上年佢都係第一圈出局

呢兩條友已經係決賽戲碼級數

鬥長檯準

好少qualifiers好似Luo咁無狀態

shuan明明沉咗成季做咩突然咁fit

唔洗手食蛋

過完三關咁既質素

冇大賽經驗
一嚟俾murphy嚇窒

上年top 16俾人打殘 今年調轉

可能就係無賽事打得好同打少左賽事 多時間預備wsc

Brecel 7:9 Gary Wilson
大撚獲

神童

呢兩條友好似打緊Q School咁

好撚悶, 唔係講笑
睇咗陣忍唔住去咗睇痢

mark selby/趙心童其中一個晉級都打得贏佢地兩個

wilson咁大力走位做乜

為打假波

令我諗起17年wsc -6落後2:7 luca 反勝

明明輕輕力推就走到位啦

呢場未必打得哂，如果g wilson 呢局輸

brecel好多q波犯錯都夠運冇事

gary wilson用rest好似唔多掂

Wilson 呢一局係尾段有三次機會都搞唔掂

唔係呀 咁樣炒黑柴 以為實食無痴牙

唔係嘛，咁都棟西

G Wilson做乜鳩？

好大機會要開ot

棟入咗先算啦 攞太盡搞到Miss左個黃波

我以為打十局

阻住地球轉 要打第三節

等間羅白打完佢地應該會去隔離枱打埋佢羅白打一局姐

幾時打 唔見賽程有

一陣9:8

冇架下一個大節開波前45分鐘要交枱，要分勝負但係打唔哂就會去下一個大節，原先戲碼打哂就出黎打

應該陣間度王完咗就打

羅白分分鐘鋪鋪搏147
又冇壓力既 5萬鎊喎

真呀 shaun都應該要搏

此話何解 打完呢邊去打另一邊
新手唔係好識賽制 另外想問下場幾點

啫喱哥出嚟打15分鐘就收工

個心離一離

請問邊度有直播睇？

搞乜咁多大炒

實力懸殊

因為決賽周頭段有1、2號枱，啱啱比素爾嗰場係2號枱，羅白係1號枱，通常比賽會用同一張比賽枱打哂，不過如果2節打唔完，要額外再打，就要等下一大節原先d比賽打完，是但一邊有枱就即打。

因為1號枱羅白領先9-0，隔離2號枱周躍龍5-4領先，所以好大機會晏d要去1號枱打埋淨番嗰幾局。

下場係而家0200

講多少少，如果要分勝負嗰節未完先要打多節，未洗分勝負就唔會，例如而家19局10勝，第一節先打9局，如果打唔哂9局就會喺本身第二節繼續打

羅白可能望佢而家咪甩波如果晏d想搏147

佐治叔破蛋

Georgiou破蛋

Georgiou break 90

自己都笑

唔洗手有機會成為今年第一個比人炒10-0了

thank you

完了吧，如無意外

10:1

羅白下場撼梅菲呢場一定要睇

10:1，收工

Robertson 10:1 咪鳩阻住我

Jelly

有無人有bbc red button link?好難搵

兩條友緊張到

鬥廢
打到決勝

有冇人有link睇luca wilson...

呢度，不過無評述，搵極都無bbc

Luca 條友好似完全冇進步過

Brecel 9:9 Gary Wison
Decider

師兄請問邊度有link?感謝

痴線，仲未打完

痴線，d波全部冇哂我想訓啊屌

Decider諗住打幾個鐘

堆red係晒cushion 有排打

咁都解到

escape靚到

如果鬥set snooker 應該 wilson 勁啲

仲有兩隻紅

打咗成粒幾鐘救命

兩條友打完可以直落宵夜叫雞

神童第一個top 16出局

睇來stephen maguire係下一個

麥佳亞都準備奶野

有冇人知田鵬飛嗰支咩cue黎
好似幾舊

神級藍波fluke CLS

Jeng 用運氣搶番局

唔想maguire入下一輪，又屎波，脾氣又臭，下下救波博大力出奇跡

田鵬飛既波打得真係幾好
冇乜犯錯 break又穩定

睇來田無啦，輸得有d唔抵

都輸得幾冤枉吓

真係輸冇運

-6到

畀我親手燈死左
以後握左手先講野

Neil Robertson
10 v 1
Michael Georgiou
都好 無食蛋

琴晚睇
下圖光頭佬last 一局
Dup波之後贏埋
都幾熱血

Deciding frame 睇撚到訓著咁濟 的士司機係穩定過brecel既 佢啲防守幾有料

我都睇左，果下我都登佢開心

今晚21:30 OSO 10:0 Cahill
Come On Ronnie

BBC又例牌遲到

Now e/637播梅菲，Come On Shaun
但係連生講野好在有偉明

羅弘旻開完波可以走

有冇bbc link?

有無沙皮狗link

睇睇唔洗手可唔可以受壓下破蛋
屌，唸住發送就斷黑波

返去彈琴喇

沙皮狗粒黑波

班人咳完未??

邊度有逐個frame 分數睇?
BBC又冇咗, World Snooker 又要打哂先有link 㩒入去睇

心童明顯慢慢打

分已超，梅菲 10:0 唔洗手

梅菲下場對手係Robertson

Come On 皮皮

world snooker 可以自己改條link入到去睇(喺livescore度搵返個match code)

Next round 強戲碼

心童靚救呀

仲有靚set

皮皮 0:1 童童

Thanks

童童冇贊助咁sad

92 年打後第一次

隔離個名牌熄左佢喇

準備scrappy frame

球手一唔入波連生就唔、唔、唔，一係就下、下、下

咁快中kick

呢張枱好多back kick

???????????????????

沙皮狗個頭邊個同佢gel

做咩

一係佢老婆，一係佢小朋友

無

咳完未

sorry 禁錯quote

好難判斷係傷風咳定係敏感咳

係鳩咳

同一班觀眾去中國睇波應該會咳到斷氣

睇嚟呢局波仲要糾纏一段時間，開返隻Snooker 19邊玩邊睇

用趙心童

無左a game b game 既沙比仲有乜

試要會唔會撞到沙皮先

有意志

嘩

趙生難隻入, 易隻炒

沙皮狗咁好運

夠位

趙心童ho ball

皮皮 0:2 童童

皮皮 童童 侵侵

完美閃避

下面果六粒

有排磨

主要係沙皮狗問題

屌, 打到7點都未必打完呢板

吓你有睇架大佬
趙心童係咁亂pot搞到殘局wor

要磨幾耐

一陣逐隻紅波拆出黎打 , 打到天光

係咪可以regame

有排打

開返D出嚟, 似返D樣

皮皮 0:3 童童

ching咁快

Mark Selby AST 31.12 secs

又一局

0-3

沙皮繼續咁頹落去
童童大炒10:0不是夢

有人係facebook留言: ''C'mon Neil beat this kiss ass, send him back to Barry hearn.''

147

睇黎selby呢cue可以超分

沙皮狗

皮皮 1:3 童童
小休15分鐘

皮皮 102 break

小休完畢 Come On Mark

支持心童

沙比出局

1:4啦

沙皮好興先落後3-4局，後追小宇宙

磨走人哋個小宇宙

皮皮 1:4 童童

最後玩出事，gg

童童 90 break

兩個都著全黑

selby額頭d皺紋

電視機既皮皮唔再係以往認識既皮皮

令我諗起上年wsc打joe perry

沙皮定marco廢啲

就咁睇marco勁d

我記得上年selby好似又係第一round出局?

係

screw過龍

皮皮撻死

1 比5 gg

第一段完未>

仲有3局

等陣搵定link睇oso now應該播higgins先

未有消息

冷靜呀

牙心想敬老?

呢個係咪沙比黎？
渣到呢，守唔得攻唔得
打一場返屋企啦好冇？

沙比bb好黑仔有chance都係癡哂咕

又斷

佢有咩黑，今日佢既防守水平
有一局算偷笑啦

沙比個樣好似未訓醒咁

沙皮近年搞乜?
我無睇live 今場係沙皮太屎定童仔超水準
有無拎套game b 磨對手?

隨時打個8比1完半場

沙皮太廢，球球set比人打
點贏？

呢break原來先5分點解我覺得好似過咗好耐咁

中國人最敬老，咁都放得生沙皮

講緊第7局

沙比係咪收左支那錢打假波

皮皮 2:5 童童
Go Mark

童童放生

真係唔播oso

全世界爭住播oso 唯獨now

Now真係世界第一

偉明淨係講預告21:30賽程，但又冇講會播邊張枱，定係我聽漏

最尾數上嚟既一

佢話隔離枱係oso我諗應該係播堅叔

明明係jester from Leicester 依家佢d球技仲好笑過佢搞笑

pink咁都甩

童童可以收皮

2-6 同 3-5差好遠
醒喇趙心童

童童一放鬆就大獲，年青少將

後追小宇宙模式ON

本來係1:6

唔夠集中

oso 今日9:30pm?

Yes coming up

明天定後日 oso 出場？？？

牙童咁樣放返生selby

一陣

皮皮 3:5 童童

太晏唔打埋佢?

買呢節比賽飛班觀眾真係喊出聲
一邊布歐打一局就炒人10隻強完場
一邊沙比打埋啲濕鳩波仲要打唔足9區

21:30

其實19局只打 2段？

唔係你想打幾多段第一節通常打8-9局，第二節就打夠10勝

打得快就2段, 打得慢咪焗分3段

皮皮反擊有希望

終於有oso睇

BBC TWO 播?

唔知wo用大陸網睇緊

Come On John
Come On Ronnie

有冇手足有bbc link

go ronnie

雞囂開心到

第一次入嚟桌球殿堂, 仲要打 Oso
成世人都記得

睇嚟卡仔要1:0了

求osso link

呢個post最上面有一堆

咁樣打個safety紅波key散堆波，經驗不足喎

真心頹咗d

NowTV唔播奧蘇

Now竟然唔播oso

oso d拆局真係好勁

張枱係咪慢咗d，佢哋經常教到藍波好直

Oso 真係

oso cls

呢隻pink+red

呢局咁樣送返出去

送 唔洗10:0

啡波唔滴入去

未送住

就咁睇 Cahill 都唔太差

wtf

靚波

一睇電話就入咗，唔知點入

牙卡陰陰嘴笑

cls好睇到，節奏又快，兩個人都好aggressive,不過奧蘇眼神好似有d奇怪，雖然仲系好準，但睇落唔多focused

呢球好似我平時遠枱都仲亂pot咁

超分

go mark davis

巫師現時如何

好正好好睇

oso個頭gel到咁

慘

好型喎

係囉對眼望落好似無咩精神咁

依營養餐食滯左

oso今場入咗幾多球遠角

pot success有冇98%

食營養師食滯左

得返一局優勢

咁都係得94%

3局48分鐘，平均一句16分鐘，快到

離譜咗少少wo呢下

嘩，大隱隱於市

要2:2了

oso好似有d眼訓咁

睇番前幾日D新聞
係度講唔洗手抽到好籤
話Murphy今季幾廢幾廢

james cahill紅都面晒

o so 做咩呀

原來卡仔都雙槍將嚟

molamola要2:3了

準備落後 2:3

老師傳不愧係老師傅
佢其實係試緊對手嘅實力

俾d火啦頂又唔係無態

是但一張打完之後係咪會打埋selby同童童淨低果局?

應該係決勝一節先會咁做？

應該係

左手咁寸呀拿

咁應該唔會特登出返嚟打一局

占士有運

打假波

個鐘

頂你oso玩野咩

呢局做乜

係咪玩嘢

眼訓的 oso

眼瞓就速戰速決啦

牙卡d難度波穫穫都幾準下

佢打落去d聲好似好撚大力咁

卡希爾點解會跌出main tour呢套波有紋有路架喎

係囉

準備3:3

google 過條友
阿媽以前打職業snooker , 家姐係亨特利前妻

咁博做乜

奧蘇開始鳩打

3:3

Oso 鳩打到呢，同打exhibition 差唔多咁，咩都射

屌

對住d仔唔禁住嚟砌好易會奶野

no ronnie no talk

咁能樣都就去博個double

今日個態認真d打lead緊兩三局啦

3:4

又開個pack畀人

成枱餐士

由第一局係咁打粉紅遠枱已經知火箭又發波瘟

但cahill真係打得幾好

堅叔 9:7 007

oso: i dont fucking care

超分了，睇個勢3:4
醒啦奧蘇

oso

Cls

笑4人咩想

反cup機會黎啦

wow

wtf???!!!!!

Molamola 留精力hea 打

睇黎 亨特利侄仔 會打到超分

直落多兩個6-3喇

咁炒

敬老

會唔會太多低級失誤

粒草波兩個都搞撚笑

咁都呃返1局
又多一版係手可以鳩打

Cahill傻仔
一個cusion撞入去hi到就有啦

學江華話齋呢局卡仔輸在太有信心

I’m back

頭先黃波較唔到打綠咩，較到個位咁膠

桌球台燈神一胖巴

就係咁都9 set到先好笑

火箭自己甩位ja

呢球諗起McGill個球

點解感覺oso未出全力打

ast 15s

屌，feel 到oso 醉左咁打

佢似係睇少人新仔咁
亂搏波 唔怕輸餐士

有態但開咗9打mode

又做乜9

擺明輕敵，好多波都鳩pot

幾球唔理白波走位9dup

又派膠

又嚟料

做乜鳩

真係亂咁pot
遠台 痴cool dup波 乜都去盡

cls2條友都

連卡希爾都開始黎料

估到會搏 又俾佢搏入
之後就on9甩草

on9

你認真？

綠波真係咁難入？

保守估計呢節4:5完

笑撚死打到咁撚樣

做乜9
睇黎 夫司機依cue 可以打到超分 追平

637 唔播OSO

有冇LINK?

睇到人都忟

練波擺位 我阿嫲去打都超分啦

睇下奧蘇清唔清到

第一次睇到覺得好撚悶

到oso 派

收咗老亨錢

第1球就甩 係有態既

坐低咗啦

頂你個肺又嚟

係咪kick左

完啦好嗎？

呢兩候友

oso 打喊路，正明係眼訓，唔係假波

快d事輸左佢 下個sessions 前搵營養師 執兩劑

2邊派夠膠未明明頭幾局仲好高汁

又綠波

咁樣執一局 好唔抵

佢太急喇 15秒 出cue.........

點呀

屌 真係睇到火滾

又係綠波

做乜鳩又響袋又剩

cls

鳩到一個點...

慢小小唔怕死

剛剛果cue出cue 時間 10S都唔知有無

等睇4:5

佢係咪有色盲，綠波同張枱顏色太似，睇唔清楚？

3秒gg

唔使等 一點 睇左太多年oso

西波

頂，oso 唔夠訓ga,頭先打喊路

wading堅叔呢邊d紅波

最撚憎奥蘇
職業黎架仆街

下節session幾時？

死廢老同沙皮一齊出局啦

唔知點解係估到佢會唔入

波都開唔到

擺明讓賽喎

4:5

我都打得贏咁既oso

諗盡辦法送袋口

聽晚六點

一路支持oso 但打成咁
出局吧啦 屌那星
打到咁 唔專重自己 又唔專重對手
平時細既tournament都算 今次世錦呀大佬

下節俾返d火認真d啦頂

召喚營養師

就係因為營養師今場先咁咋

我覺得係張枱太差
但係佢自己都應該俾啲耐性啦

出埋啲煮食書 咩top of your game
top? 睇過點top法? 就係食完眼訓會鳩打

都痴撚線

fk

oso炒左跟著扮緊張

1哥似業餘
業餘嗰個又似職業

oso今日搞咩

搞掂4:5 今次真心我阿嫲去打都超分

一陣俾卡希爾打起左
奧蘇下節夠訓都未必夠打

綠波

頂呢cue唔該同我認真打埋去

冇得賴啦，第一節咁好態

higgins

堅叔 10:7 007

4：5

咁都出cue打紅

真係盲撚咗

cls咁能樣都仲打

呢個力打唔知想點

死廢老同沙皮一齊提早放暑假啦

報警啊 打假波啊

其實我覺得冇得賴眼訓
已經係英國搞 冇時差問題
咁即係訓唔夠? 咁大個比賽都唔好好準備 管理作息時間就食屎啦

咁嘅眼水去老人院打比賽都輸鳩死

喂咩事呀一開黎睇就4:5 on9呀

Selby又搞乜撚

係咁9打派膠明明唔係無態

睇左頭先佢打cross double隻綠波 都未超分咁撚樣都搏係咪high大左

奧蘇又輕敵 對面係唔勁但絕對唔係廢成咁 見佢好多球都好有信心打 咁打法奧蘇輸左都唔知咩事

呢cue真心燥咗

wtf hendry是咪私人教練了

btw反蘇b未

下節俾返d火認真啦頂

不要再說了

可能同體力集中力有關，即係年紀

2條友係官網張相好似

之前決賽對啫喱fit到漏油喎 我覺得係輕敵居多

真頹到完全唔驚輸chance咁

佢鳩打姐
今季之前有啲比賽佢都係咁架啦
只不過佢之前鳩打得黎打得入
今日打唔入
今季輸比marco同烏辛巴查個兩場咪同佢今日一樣

好彩冇買OSO呢場波，真係會死人

除左想讓新仔之外諗唔到有咩原因要鳩打

冇眼訓 好明顯9打 對面嗰個又唔差 pot success都有88%

完咗?

屌你咪嗡得就嗡啦，Marco贏嗰場根本完全靠自己
奧蘇唔係top fit但都有8成態，全場都係認真打
亂打同打得唔好唔係唔識分呀? 最憎人夾硬discredit啲球手
奧蘇成季得一場鳩打對Sanderson Lam，全場一球safety都冇打因為佢睇唔起個對手

Anyways oso精神面貌真係麻麻 好似好攰咁

其實我都好憎d fan總係唔夠接受偶像打得閪嘅事實。

打marco個場係咁鳩射叫認真打

1:23:00個球你覺得佢認真打會走去射
從來冇discredit marco
但個場事實上係一個正常發揮既marco打一個鳩打既oso
marco贏係正常
正如今場一樣
如果oso繼續咁打落去輸埋都係正常

全場百幾cue一cue唔入叫鳩打呀？ 你冇野下話
你唔俾佢真係有信心呢球pot入? 佢呢球入左你咪一樣幫奧蘇含撚
2016 masters打Marco last一局入嗰球又唔見你話鳩打? 因為入左呀麻
就算佢真係tilt一球咁又點? 一樣係比賽一部份，平常不過一件事temperament本身就球手能力一環
Frustrate一兩球就叫鳩打，咪撚笑死人啦，明架啦，喺你呢種人眼中奧蘇係永遠都唔會輸，永遠都唔能夠接受人地打得比佢好

2017個球射得黎走到
呢球射完撞埋堆紅波到你覺得有得比
嘩我講句佢鳩打你都引伸到咁多野
你鐘意點就點啦
佢今年masters同北愛輸比judd我都有讚佢架喎
marco 2016-2017個季僅輸兩次比oso我都話佢係打得好好
呢場淨係兩次埋尾殺唔到局已經唔可以話marco係打得好啦下話

呢場

Selby 真係

1001

笑左，想借啲意搬龍門?
你半句都冇覆過一球唔入等於鳩打呢個point喎呀哥

[桌球] 世界桌球錦標賽 2019 - 2018-19賽季尾聲 (2)

開定先

Go Mark
訓醒就可以睇到皮皮 10:5 童童

Selby 4:5 童

Selby後追小宇宙Mode:ON - Sport+

喂個球唔係就咁打唔入喎
係有其他更好option既時候打隻會撞落堆紅波既遠枱
你有睇開波都知咁都pot得落手係唔正常啦下話

皮皮 5:5 童童

5:5

童童心唸：唔好咁啦！我想打波呀

#995

#996

#997

#998

#999

#1000